女朋友好似冇想像中咁愛我

一齊咗都未夠三個月...
當初佢話大家性格啱所以一齊咗
發展落發覺大家都未投入到
開頭唔覺佢有問題
但開始覺得佢個人好唔主動，咩都由我諗我plan
次次都我約先出，唔會主動約
食乜又我話事，從來唔會主動問候下我近況
講多兩句我嘅事就唔多想理,
情人節我送野俾驚喜佢，佢完全冇回禮
同佢講過一齊去個短trip，開頭話好，但到去前幾日都唔主動問我仲係咪會去，最後我決定唔撚去！
我話想睇avengers，冇主動買飛陪我睇，平時就多數我買飛陪佢睇...
佢享受做佢自己嘅興趣，有時我會諗係咪佢個人太摺，定佢唔適合拍拖，因為佢講過佢個ex對住佢太悶所以分手
依家開始覺得同佢一齊好辛苦，好唔自然

你地個女朋友係咪咁㗎

拍拖拍撚到你咁撚計較 你都係想中出姐

冇主動買飛就唔開心 笑死想睇咪出聲 唔主動又話人唔愛你 三個月就慢慢黎啦

我未拍拖但我覺得會同你個女既一樣

佢如果完全唔主動，相處落都幾辛苦……只能講，你哋唔啱，早啲分手都係好事。

我好明你個情況
因為如果我係女，我會好似你女朋友咁

以為你講緊我
如果你係我男朋友
我其實都為左你付出左好多好多
我因為你生日而好焦慮
周圍搵你想要既野比你
又整左銀包比你
我唔捨得買既野都買曬比你
又決定減肥見你屋企人
但我好失望 我心度因爲呢一次都問自己其實你係咪無想像中咁愛我
我係咪有問題 唔適合拍拖
如果你真係我男朋友
我地傾下
如果真係我唔好 我地分手啦 我唔想連累你

唔會係，因為未到我生日
同埋佢一定唔會花時間整銀包俾我
拍拖到依家一樣野都冇買過俾我，淨係開頭有aa制食飯...

好辛苦喎樓主你都，所有野都好似你做哂咁
你話佢享受自己的興趣，佢興趣係做d咩呀？

佢中意自己做下gym, 同佢講想陪佢做，佢又冇表示

呢樣野我又明,人地認真做機,你去埋又要招呼你

咁又真係灰d喎，佢係咪對個個都係咁？
但你上次最後唔去個trip，佢有咩反應呀？

佢好似冇乜所謂咁，如果我唔提起，永世唔記得都似

唔咪啲女都好想自己男友同自己一齊做gym㗎咩？
同埋佢唔咪專業嗰啲，有個人睇住唔好咩

女朋友好似真係咩都唔係好在乎咁
巴打你地開頭點樣一齊架？

呢種女仔太自我 做咩都係諗自己先
只要唔係佢有興趣嘅嘢佢就唔會理
但係其實佢又唔知自己對咩有興趣喎
到你比意見佢佢話好呀 但係佢內心係唔想去
同呢種乜都唔知又剩係得自己嘅女仔拍拖好辛苦
建議巴打搵過第二個算

你有冇做開先？
你唔識做嘅話唔想你去都好正常啫

佢愛自己多過愛你

同你一樣
已散

我條女咁似你既

佢當初點解會揀你？ 你當初點解會揀佢？

上一個係咁 都唔知拍黎做乜9
利申 散左3年

嗰陣佢戴佢ex綠帽，冇幾耐識咗我，一開始我哋有好多共同話題，約過幾次未表白已經feel到大家適合大家，開頭佢都有啲少女心，但愈嚟愈悶同容易黑面，自從嗌過一次交之後，大家好似有咗道隔膜咁，錫都冇錫過...

啱啱見到女友玩返Tinder，明明話del咗，係咪飛得？

冇主動買飛就唔開心

女朋友咩星座

作為一個女友，男友想睇，佢冇主動問我一齊睇好冇，你覺得代表啲咩？我大可以買飛逼佢陪我睇，但有咩意思

水瓶

所有水瓶都係咁 淨係識諗自己 好辛苦 完全唔會喺你角度諗嘢 時冷時熱

已散。

同埋佢哋超級重視朋友 你好似有無都得咁樣 完全唔識溝通 ^^

真呀巴打佢喺朋友面前個人放好多，同喺我面前完全兩個人

你女友成熟理性
你好幼

係呀，佢成熟到我今日唔whatsapp搵佢，佢就即刻down返Tinder嚟玩，你話佢成唔成熟？

有冇試過同佢講有心事 可能搵日去你屋企獨處或者去開房個陣抱住佢 好認真同佢講
問下佢點解會咁 以我嘅經驗就會傾到原因
佢都會放低冷淡相處 因為佢都想改令我相處冇咁大壓力
當然都試過佢咩都唔講話唔知
呢個時候我多數會心軟啲去氹佢講
如果佢都係唔講
咁為咗唔好再冷戰我建議你就盡量唔好再提
當然我明你會唔甘心 但比尊嚴自己
問多次 隔一星期再一次
唔講唔解釋做咩嘅 我會建議你收起對佢平時嘅好
佢點對你你就點對返佢
佢就應該會問你做咩事
如果都係唔問
我諗你都知你地關係其實好表面啦⋯⋯
我都係用我過來人分享下 希望巴打你知情仲有巴絲打同你經歷過一樣嘅野會支持你

有咩問題歡迎討論下

分手啦 真心愛一個人係唔會對你完全唔在乎
佢根本就係度騎牛揾馬 未揾到一個比你更好嘅人
就將錯就錯 利用你愛佢為佢帶黎好處
有時唔一定係你身上得到物質先叫利用
係你身上得到愛同關注先係佢留你係身邊嘅原因
真心講 你應該飛左佢先對得住自己
下個更可愛 愛情係雙向嘅

但我開始覺得佢有啲想疏遠我，可能學巴打你話齋，問返個原因得個知字都好

我建議你唔好太投入 如果你真係好鍾意佢 可能你諗下辦法點樣令佢愛你多啲

搵多啲野去做 增值下自己又好 咩都好 真係唔好太過認真

但講真丫愛情係兩方面付出 如果咁樣落去根本冇意思

或者咁講，你好鍾意佢，但係你要嘅嘢佢俾唔到你

咁始終愛同合適係兩回事

比着我見唔到將來就一定唔會再一齊㗎啦 不過加油啦你

同埋信任，尊重，溝通 好緊要

佢係有伴侶嘅情況下玩tinder,其實已經好唔尊重你
如果你遲啲check佢電話 即係連信任都冇埋
然後你同佢溝通 佢就一係死口唔認一係就態度好差

咁你自己諗諗啦

bingo...like my ex...

以為自己開post
就嚟9個月了
真係好辛苦 我捱唔住喇
唔係冇傾過 不過冇改善
決定等佢畢業搵到工 啲嘢settle好哂就分手

巴打你都好野啦，捱到9個月，我3個月咋
唔介意分享下你嘅事？

玩tinder即係仲搵緊第二條仔 未必冇得救
不過你都識講佢比過帽ex戴
你要有個頭隨時綠咗一忽嘅心理準備
話唔定下個禮拜就同你講已經同咗第二個一齊

同你嗰個一樣好唔主動
咩都我plan 問咩都答冇所謂
平時去邊食咩睇咩都係我諗
咁耐淨係約過我一次 我生日嗰次
不過都係照舊我諗去邊

平時淨係可以接收佢啲負能量 得佢呻 要安慰佢
我有咩過得唔好 提一句 佢會即刻答辛苦了
然後開始講自己都好辛苦又開始呻佢自己啲嘢
驚死我會繼續講要佢安慰咁
慢慢變到有咩唔開心都唔會同佢講
因為最後都會變咗我安慰返佢轉頭

啱啱過嗰個情人節都係一樣
得我送嘢俾佢 冇回禮

次次諗到呢啲嘢都會心諗
算啦 遲啲等佢讀完final year都會分手嘅
捱埋佢 呢段時間儘量唔好影響到佢
就咁慢慢走到今日

仲好，一了百了，佢搵到個愛佢嘅我都開心，好彩蝕極都係三個月

真係差唔多
巴打你女友捱到咁耐都唔俾帽你戴已經好俾面

佢同佢個ex放手既原因都離唔開上面個幾樣野,簡單d黎講佢冇諗過改
我第一次拍拖,唔想就咁就玩撚完,但又真係感受唔到佢對我既愛

有時我會見到其他情侶，眼紅人地點解可以相處得咁開心，兩個人之間會互相製造情趣，但自己嘅處境就只係單方面付出，究竟仲係咪一對情侶嘅關係

唔係無想像中咁愛你
佢直頭唔撚係中意你